一人一個你聽過既都市傳說

Slender man
上網睇返先知原來係由Victor Surge所創造出黎既虛構人物
因為題材吸引 所以啲人繼續創作有關Slender man 既故事同圖片